其實點解要咁高調宣佈流亡？

靜靜地唔得咩
咁高調，搞到其他人以後好難走

預定星期五番黎，唔番都知咩料啦

咪當佢失蹤囉
而家咁高調宣佈，以後保釋既義士咪使旨意法庭批出境

訓左幾耐？

對唔出名嘅示威者嚟講係應該盡量低調嘅
但係對許智峰嚟講分別唔大，以佢的知名度，唔通佢低調大家都發現唔到佢走咗咩。同埋佢就算去咗外國都應該會繼續高調活動，咁而家低調都無意思。

低調
國安都係會跟蹤咁多人

高調
做breaking news 快快手迫全國際同港斷交

流亡不嬲都係音樂椅遊戲
除非港共夠膽戒嚴封港

我地可以出維港睇軍艦

唔高調比人滅左口都唔知 樓主唔用腦

一早收撚晒護照

低調定高調，唔係你控制到嘅範圍⋯⋯你估01真係靠自己查到許智勇嘅動向咩

冇乜幾多個有得公務外訪架天才

佢一早被01爆流亡啦，咁都搵到位入佢

保釋唔洗收護照?

一直都話未出事要低調，出咗事要高調

流亡政府冇人知叫咩流亡政府

佢高調低調都一樣
就算佢話返 響機場唔見人都知咩事啦

咪打飛機啦，佢可以俾你工幹白種人、temp id走，身分證3粒星/雙重國藉、有record出過去既就唔俾走
唔會有軍艦到

許智峯唔同講法啦

HK01 爆料先喎
佢高唔高調港共都會放風
同埋佢一家人成日畀人跟

呢樣睇人地五眼點樣撤僑啦
我同你都未知更何況未發生既野唔FF 得咩
戒嚴好呀 最期望係軍隊一字排開企機場 搜查

同法庭報左日程
唔番應該會出通輯令
由自己講好過俾老共屈

你試下美國國會議員流亡睇下會點

唔出聲政府會唔知？
出聲可以比意識其他人好快d走